# Algorithms

Различные алгоритмы.

### al_localization

Алгоритмы, обеспечивающие рассчет локализации.

### al_manipulator

Алгоритмы для маниупулятора: IK, FK, рассчет H матрицы и другие.

### al_points2buoys

Алгоритмы для обработки данных с realsense. Позволяют находить стаканчик среди облака точек.